新手砌機6klist 求指教

第一次砌 唔知好唔好 有冇邊到要改進
Budget: 6k左右
主要打機：lol pudg 睇片

作業系統
► Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁中 (OEM 跟機)
$999

中央處理器
► Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box
$1,099

主機板
► ASUS 華碩 PRIME H310M-K R2.0 Micro-ATX 主機板
$449

RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE LPX DDR4 2666 MHz 16GB (8GB x 2) Black (CMK16GX4M2A2666C16)
$610

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$510

顯示卡
► ASUS 華碩 PH-GTX1650S-O4G GTX 1650 SUPER 4GB OC Edition 顯示卡
$1,388

電源
► Corsair CV550 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (3年保)
$409

機箱
► Antec DP301M Micro-ATX Case
$340

總計 $6,103

唔急就等埋amd zen3 cpu 同gtx3060先

9代intel

win 10 可以慳返
多1k 買硬件

10400F 好過啦 仲9400F
$6000就應該唔關zen3 cpu事

之後再出去買會平啲？ 唔多熟

好 都係差2舊水

Win10 code 幾十蚊就有

CPU轉 I3 10100/I5 10400 約莫可能平100幾/貴400幾
版轉H410 約莫貴100
CUT走WIN10 多返999$
有突既$ 加落牛或者卡到

好 唔該 火牛應該唔洗咁勁？

出深水埗應該求其搵間都有？
有個code 入落試用版到就搞掂？

火牛有貴買貴
一來高d watt 數, future proof
二來 依家保養大戰, 有d 保到10年

br埋依家金牌已經係入門, 唔係銅牌

ram 可以再平d
唔需要散熱片
買value series
反正你塊老母板超唔到ram

唔使 cpu cooler ?

靚牛保命
平命博抽運
我會建議命大嚇得死鬼就谷卡優先

AMD先要換....

點解咁中意水人買windows oem key充大頭鬼
係窮就直接用試用版 錢都唔洗咪幾好

賣成部先抽幾百蚊佣
OEM KEY一條就900幾

10代 i5 唔係都好熱？

Linux 免費

1660s

10400f

AMD係全線一樣熱 命黑既上塔都未必靚數字
INTEL 我FD 係行I7 97K STOCK都頂到 講緊仲要唔係用10代個種銅底...

淘寶$3

連埋windows 你預$6200 budget爆左$100
windows key唔買正版自己衡量風險 完